台灣電話卡邊到買抵玩

上網見 datasimstore 台灣遠傳$68 5日4g 無限
定係過到去買抵啲
唔該哂

諗住到台灣機場買
利申 下禮拜去

留名 下星期台中旅行

去到機場櫃臺買
睇你去邊到玩 大哥大偏遠地區有機會收唔到，不過整體ok
gt 就大台北地區順暢，其他地方唔知

我去墾丁
機場買會唔會等好耐
差唔多價應該會係台灣買
唔該哂大家

去到先買
大哥大

鴨記65 5日最抵 個次唔知點解第6日朝早都仲用到

台灣機場買 櫃檯幫你整埋sim card

台灣大哥大 好順 上載42.6mbps 下載62.8mbps
不過有啲貴 機場買好似600台紙 六日 無限
機場買最平
佢幫你整埋setting

同我去最抵玩

鴨記買左張7日 50$
伏到 寫4g 冇4g
好彩只係睇下google map

去到台灣先買啦 機場有得揀大哥大/遠傳